我覺得宜家最重要係全民健身

同埋每日要食用大量蛋白質
日日做兩個鐘健身運動
因為要個個都大大隻同南亞黑人同白鬼隻揪用

大隻同好打得係兩回事

力威 健身 為你 準備

咪撚戇鳩啦

歡迎歡迎!

講得啱呀
要先健身, 再健心

依家普遍香港人都係活死屍一樣
健身健心先可以將活力注入呢個城市
香港先有救

同意呀
唔打得都嚇得

只健身唔健心係好錯

個個香港人都去力威練返轉
班共狗實走夾唔唞返屋企

吓咩話？日日流失大量蛋白質？